輸左10萬

成副身家無哂。。。
可以點。。

返工

白做左半年

你個名

跟我買 一陣開市重熊

allin左熊？

買左過夜熊。。
今日跌咁多無走到
點知升到上28950
差25蚊回收。。。
走又佢又跌
唔玩啦唉

玩牛熊三大要訣
1.不過夜
2.心理質素要好
3.信自己
三樣你都冇

。。。

俾少少耐性啦 次次未贏錢就嚇走左

人生好灰
人工又唔高
想靠買股又輸哂
點同屋企人女朋友講。。

無哂喇

過夜就抵死啦

專心工作吧

拉長一世人黎計十萬都唔係好多姐

賭錢抵死啦

過夜真係好難玩
裂口開正果下食好多
爽過執格仔但更多時係比人夾死

唔再玩啦
輸5萬個時已經決定唔再玩
依加輸哂

本身贏。。。
貪心無走
唉算喇

人生必經階段
你一年後再睇返就覺得好小事 信我

抵死
點解呢個世界會有人賭錢

祝大家都破產。。

因為有人賭錢發達

樓主輸左十萬 即係有人贏左十萬

大賭唔識走
點玩呀
人地買騰訊200入400走先一倍
你諗下你帳面多過一倍嗰陣你做緊乜
咁去買六合彩好過lu

本身有好多本錢 攞少少玩下無所謂
窮撚妄想靠賭錢發達就好無謂

有女仲想點呀
走啦你

玩牛熊 唔輸得 仲祝人老破
心地咁差 小心跟住果幾年

樓豬下次開Post :
輸左廿萬
以後唔玩Lu

唉無所謂啦

俗語真係岩，越窮越見鬼。明知自己輸唔起，allin為咩呢

2登咁多一樣既case都仲跟，衰㕦就上黎問點算 神仙咩屌你老母

羸錢又唔見你開post,輸錢你又係到嘈

我都輸左10萬
不過佔本金7-8%到

巴打收手啦。。

唔好好似我咁

依個年頭仲有人玩股

買粒bitcoin發左達啦你
點醒你咋傻仔

見到樓豬心地咁差輸咁多錢好心涼

好快到你

好快輸哂。。

得十萬身家

戒賭啦

量力而為都未做到

半年儲到10萬你都叻仔呀

反而我對部petercoin機入面d真錢有興趣
（上次見有條鬼仔狂入成疊伍佰蚊落去）

走喇 遲下低位入5仔收息好過喇

問你老母借十皮，掃以下:
1128, 1800, 2600, 2601

一年後沽哂佢，還返錢畀老母

依加d連登仔輸1萬就吹大話輸10萬
btw i know ur feel bro 我都輸緊4k

宜家先黎講BITCOIN就真係傻仔...

你唔輸我點贏？

即係你輸緊400?

輸5萬已經決定唔再玩
咁點解又再輸多5萬？

我12萬起手 依家130萬

唔駛講，賭仔心態要追數

其實冇人想知

戒賭股票,打J唔使$

輸到傻咗，怪就怪自己技不如人

直接講D炒牛熊輸咗身家，女女就等連登仔接手

入btc, eth, ltc 好快可以返身

有賭未為輸

佢黑到咁，到佢買可能又大跌

輸左幾十萬here

買牛熊過夜等於賭錢，輸錢先係合理

但果個一定唔會係你

恭喜！搵果丁碎咁多就應該知自己幾有料，以為自己股神？好好反省，當上一課！以後腳踏實地做人！

你岩

通常到有一日見身邊有人賺錢
自己又眼紅放錢入去

賺左十萬

垃撚圾 得個十萬

樓豬都係打死一世工啦

成幅身家得十萬

屌你，拎十皮過澳門賭仲快手啦

輸咗喺度發窮惡
怕輸就咪玩動物啦

屌你老母，你自己仆街死就算撚數啦

唔好丟人現眼
一隻蟹...兩隻...三隻...

仲有一大要訣

-----------勿-沾-近-牛-熊-------------

自從比人打過靶交過學費之後,買親都隔2000點以上.

雖然賺得少,但起碼唔洗擔驚受怕過日子.

今日賺咗15皮走咗

樓主 唔好放棄
有輸就有贏 之後贏番晒就得

桌面電腦顯示著“華倫西亞，曼城...”
父親：我唔知咩黎，我唔識...

今日買牛，執6000。
多謝樓主。
不過唔夠信心，升左200點先買。

其實之前買細價股輸得重甘
細價股災，輸到hihi.！
除非好有信心，唔係都唔過夜。
宜家每日目標賺2-3000。
賺多左明天就重手d。
慢慢來，財不入急門

今日買熊 輸左6萬....

記得止蝕
正股有得坐 衍生無得拖

無嫁啦佢

條友假膠鳩up唔洗理佢

我玩牛熊輸輸埋埋都係八千幾
睇嚟小巫見大巫
宜家買正股填返條數

琴日熊都賺到笑，仲唔醒水今日走

你要大貪幾多

定你以會好似琴日咁插水

抵撚死啦 辛辛苦苦儲10雞 幾日無撚哂 你估真係咁易10上100咩 on99 咁易就無人返工啦屌

心地咁差抵撚死
突登login入黎比正評同屌鳩樓主

十萬蚊就叫成副身家
你就唔好訓身啦

反而想知依位巴打點

都估到之後係牛。。。
但無哂錢
以為今日仲有得跌
點知跌個幾分鐘
技術分析無撚用既。。

估 你講撚哂啦

唉無所謂啦

我都突登祝你輸哂身家。。
以後買咩跌咩賣咩升咩

得番1手超遠牛2382 輸左都無所謂
唔似得你唔識控制注碼輸到喊

好治癒

技術分析其中一個用法就係專夾傻鳩

十萬一個月人工都係到

渣ga

Yeah!

笑哂。。。

乜阻力乜移動平均線我屌你
要夾一野升穿晒啦我屌你

聽依句聽到悶啦 有無啲新意呀

聽到悶啦依句 有無啲新意呀

又會咁橋近排唱得咁行先黎講買BC?
炒野後知後覺我唔會話你會輸, 但成本同值博率自己計

原來技術分析真係有人信架?
我以為用黎呃師奶

大家今日輸成點。。。

ta唔係無用，但唔可以亂用

就好似玩心理戰咁 你睇圖明明話我會出包 我就偏偏出個拳頭 吹咩

所以大戶畫圖，散戶睇圖就係咁黎

唔算多，重新黎過